有無人好掛住中秋節時落公園玩燈籠蠟燭？

小學至初中，中秋節果陣都會同朋友落樓下公園玩燈籠蠟燭
果陣中秋氣氛係好濃厚，記得中秋節正日前後一星期，樓下公園好多人玩
最勁係仲記得係完左中秋節半個月後既星期六都仲有人玩蠟燭
但現在，即使夜晚望見樓下公園有人玩燈籠，但都只係寥寥無幾
蠟燭暫時都係沒人玩，所以真係好掛住以前中秋節落公園玩燈籠蠟燭
回憶起果一種中秋節氣氛真係十分濃厚……
唔知有無巴絲都同我一樣，好想組番幾個朋友一齊玩呢？

依家個個落公園捉仆街mon

通常執人地掉左果d玩

以前公屋公園 天台週圍都係細路

好鍾意中秋節

下...你幾耐無出街?中秋節公園不嬲大撚把人玩蠟燭

近大半年開始少左好多人玩pokemon，個熱潮都幾快完
另外真係近幾年開始已經愈來愈少人玩蠟燭燈籠，唔係話無
最多都係正日，一完左正日，就好少人玩
但以前中秋節（約十年或之前啦）係正日前後一星期都大把人玩

2000年左右，勁多細佬提早煲蠟

同一區嘅人都長大了，自然少小朋友。可能新區會好少少。

不過社會係變咗，香港今時唔同往日。

一路食飯一路聽到樓下啫啫聲又有火光反射，嗱嗱淋食完飯落去睇熱鬧食花生

曾幾何時 我都係中秋既參與者 而家只係旁觀者

我而家都會
成日覺得自己長不大 成個細路咁

都好 唔會燒到自己

好想煲蠟呀

前年係公園玩，畀個仆街呀婆食住煙來投訴我點蠟燭。然後成堆保安衝出來叫我走
所以我之後轉咗去村屋玩

明天就係中秋節了
有無巴絲約到朋友會落街玩

你住邊頭架
我個頭好多人玩呀

以前住屋村食飽飯會落街玩下燈籠賞下月
讀書時期會同d同學去公園仔撚住月餅賞月
到大個仔d拍拖會會同囡囡去沙灘抱住賞月
而家甩拖了想搵個朋友一齊賞月都難

元天屯區

大學個幾年都會約出黎玩賞下月

但依家做咗幾年野就無晒了

問左幾個fd
都話寧願留喺屋企

以前係屋企食緊飯 望落個平台已經好多人玩緊蠟燭
但近呢幾年開始已經勁少人玩